Detalhes do exercício
"Nessa tela será mostrado o resumo da aula  por ex 
  Perda calórica
  Tempo de treinamento
  Dificuldade do exercício
Essas informações serão cadastradas no backend

Detalhes do exercíco aparecerá em   situações 

  Quando for treino sugerido
  Quando vir do historico

OBS  

  Botão  start training  aparecerá sempre
  Imagem de check aparecerá somente quando o usuário ter feito a aula  histórico 

dados do exercício que serão cadastrados na API                     